容海恩：話我屋企人係共產黨嚟攻擊我

好失禮你啊

好勇敢

共產黨有乜唔好？

話你成家都係支那賤種啊

做老闆幾好嘅，做屋企人就唔係咁好囉

我覺得佢同佢屋企人夠料或者關係入共產黨
頂盡做共產黨隻狗

唔覺得佢同佢屋企人夠料或者關係入共產黨
頂盡做共產黨隻狗

講事實都叫攻擊咩

將佢舉牌嗰張圖p做共產黨

話你屋企人係共產黨就係攻擊你？

笑撚死柒婆你隻狗唔夠忠心喎 點同你老細交代啊

海恩連黃色都害怕 碰到蠟筆也會受傷🤕️

佢老竇容仁彪以前係國企高層

唔係應該光榮咩

應該係佢認共产党就去歐美督篤灰，話佢係共产党係攻擊佢就去共产党篤灰，等班賣港港共兩面不是人